\subsubsection*{Приложение к задаче 4.1 Часть 2. Код-основа для добавления на виртуальную карту сведений о местонахождении групп экскурсантов.}

\inputminted[fontsize=\footnotesize, linenos]{csharp}{final/command_tour/ar/task_05/source.cs}